没有仆街臭閪前度，就没有 fuck boy，你説對不對

比帽我戴話我廢
屌你老帽，我依家就變左 fuck boy

没你老母咩 支那仔

邊隻係支拿字…

利申 : 持 BNO

支那仔果然係支那仔

沒
打咁耐字未試過會用樓主隻支那字

些些，我一直無留意，我錯 :(